\chapter*{Conclusão \\[1ex] \huge{O Desafio das Verdadeiras Riquezas}}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}Conclusão: O Desafio das
Verdadeiras Riquezas}

\epigraph{Assim, se vocês não forem dignos de confiança em lidar com as riquezas
deste mundo ímpio, quem lhes confiará as verdadeiras riquezas?}%
{\textit{Jesus}, em \textit{Lucas 16:11}.}

\input{6-conclusao/0-preambulo}
\input{6-conclusao/1-discipulado-financeiro}
\input{6-conclusao/2-convite-para-a-doacao}
\input{6-conclusao/3-desafio}
\input{6-conclusao/4-proximo-passo}
